iPhone 12/pro/max/mini 手機套/保護貼討論(8)

thx 有D想試個wallet
因為宜家都係拎緊個porter card holder去裝 id card ,atm card, $500銀紙
一手連埋部機拎住個感覺幾jeng

我就係會成日輕裝出去，返工放飯，屋企附近，airpods都可以唔拎case,但平時起碼要拎id card 同備用銀紙,所以係極爽

等睇其他牌子會出更多款更好用

今代aj好似仲薄過6/X/11 啲圓角款
我而且唔鍾意佢太薄

用黃阿瑪case 但甩print個位巴打，快d 轉過黎犀牛盾喇

反而我覺得係厚左
但都係好驚鏡頭位

我反而覺得好似薄左
因為上代鏡頭位，個殼唔洗整突就已經高過機身鏡頭
同埋4隻角都收哂，個樣好怪
今晚再比較下先

我pro max 用緊透明 catalyst
係好正,但會厚左好多同好難揸
冇咩可能單手操作
因為同一時間我擁有埋aj
所以個對比好大
依家都係用aj多
但真係好撚大塵

有無人夾 grams28?

雖然隔離post d 人係咁屌
但我覺得佢隻藍色襯出黎真心好靚

岩岩屎忽痕癡左張防偷窺 好後悔

我之前都試過痴
用左一日頂唔順換左

catalyst背板多唔多手油同指紋?

剛買了magsafe wallet 配silicone case 用痴得好實

California poppy 配Plum 矽膠殼

今朝見到APM 有現貨

有無巴打用緊呢隻犀牛盾，會唔會太厚？
一直用緊spigen既liquid air

呢隻手感好，保護性強，不過同犀牛隻碳纖差唔多款，諗緊換唔換

玻璃貼有無推薦

無promax, 唔係我都想屌屌佢

12系列 全包好正 啲色又唔差

IMOS

問極都唔答點解無promax

E~~幾靚喎 有興有興。

imos mon貼出左康寧同藍寶石 ?邊隻好d

真 完全係變咗防自己偷窺

想問11 pro max 同12 pro max 膠殼同mon貼同唔同size? thx

整暗個mon
為咗唔比其他人偷睇搞到自己視覺體驗差咗

我仲諗緊痴唔痴好
舊機用，個mon暗左但係街碌到J圖唔伯隔離左右見到
但唔用又靚mon啲

其實有咩秘密野咁驚俾人睇

痴完哂左個MON

算夾到喎，我買左黑框，但機都未到

用多兩日報告下係咪真係易花甩字

用左成個星期 so far 無咩問題

唔會呀!佢今代轉左做磨沙
其實好好用,但真係太大部 拎唔晒

我部機藍色，本身買咗官皮
後尾訂多個黑邊透明casetify case加字

而家仲未到，希望帶完上去係靚同埋唔好咁快甩字

我本身都想買藍機，而家轉左黑，殼我到左，係差部機未有

一樣size
fit到漏
我都係11 Pro Max轉 12 Pro Max

air jacket磨砂黑個手感係咪都係磨砂手感?

一部6.5寸圓邊框, 另一部6.7寸方框

一樣size ??? fit到漏 ??? 佩服

笑死

因為太暗？

triskin 450蚊張 mon 貼
有無人用過

triskin係UV手工上膠貼，
比較適合用係公差大既曲Mon同screen指紋解鎖既機款上，
全平面既iPhone根本唔需要貼用到uv貼。

上面回覆擺明係曲到圓

係

我由8plus用到依家慣左
唔痴防偷窺反而好冇安全感

我無痴開
一痴左好唔慣
尤其日頭喺街黑到睇唔到咁

同我條女 痴部max 又唔覺黑得好緊要

正面睇 同普通一樣

係尖咀近the one 附近街邊鋪買 $60 J字頭大陸牌子 仲幫你貼埋

背板係極易花
我之前有隻用咗幾日就花哂

今年官皮同上年差好遠（剩係講皮既質素）
1) 上年官皮有好靚既皮紋，今年無，仲好多一條條既坑
2) 今年官皮會黐立立
3) 勁容易有印 我magsafe + 銀包都有用 用左唔夠一星期已經有個銀包印

咁我其實平時係日頭室外都比較少睇手機
係唔想搭緊車被人望到姐

有冇對比圖睇吓

試過喺戶外飛緊drone時黑到完全睇唔到

你講嘅問題我都冇喎...

皮我諗要用耐少少先知，新皮通常要用一排先靚
如果啱啱用完magsafe甩開 叉電/wallet, 係會有個淺”哄”喺度，但過一陣就會自己冇左

尋日痴左張藍寶石,感覺比康寧再滑D

會黑既都係垃圾

啱啱犀牛盾官網訂咗12mini 套，咁大個人都未試過用貴過100嘅套，希望last到2年

犀牛盾真心唔錯,
對上部iPhone X都用犀牛盾既套,
用左年幾,成日跌都冇大問題

犀盾應該可以，除非你日日將條邊屌出屌入

我用犀盾成日跌，起碼腰以上落地，touch wood 未試過有事，係有料既

有無邊張係無咁黑?

我之前都係成日係台既高度跌落地
So far咁耐部X係電倒水,冇試過跌爆嘢

大汗撚買左磨砂aj
希望唔會好似普通矽膠殼咁用兩用就痴指紋同有老泥

mosa 好好多

想問下銅鑼灣邊到有hoda殼同moon貼，見之前有個巴打話星際一樓有。

有無用新壯撞貼，好撚痴塵開頭以為靜電過一排好d, 點知依家兩星期仲係好似吸塵咁

上星期六上網 order 咗 Caudabe
今日收到嘞
確實幾正 ... 手感好好
暫時好滿意

用得光面嘅膠都係易花
AJ, Caudabe全部都係咁

我都係貼咗壯撞貼
其實對張貼好滿意嘅
唯獨就係極度痴塵

你唔覺啲字/圖案印得好差咩
好似淘寶野咁

比我想像中好呀
我見佢舖印公仔個d 係好撚7

有冇套左落部電話嘅圖睇吓

我個人黎計
屋企人成鳩日裝我個電話
都幾廿歲都係到昅

Lm

imos 康寧好定藍寶石好？

俾隻獅子𥄫住

官網訂?
我26/11官網買，仲未有

哈哈哈

痴得實唔實?

12mini 用咗一個禮拜都冇就跌 air jacket 崩咗個角 好彩部機冇事

我12 pro 跌左2次

Air jacket好撚跣手

一次係在後褲袋, 跳起 跟手聽到砰一聲, 頂原來係電話飛左出去

另一次唔記得

帶咩套

透明aj

我用官方矽膠case 痴得超實

皮case 可能會滑少少

個aj 冇裂?

有無人用過bare armour
好似幾靚 有d想買

冇, 一次好似係mon 定機背跌落硬膠地, 另一次係機背撞落打橫嘅枱腳

厚唔厚? 幾鍾意果d buttons

我喺呢個網買

厚殼藍寶石
薄殻康寧

用緊官膠 有無清洗方法 吸塵到痴線

上面有人話唔痴, 你問下佢地解決方法

條片睇落好似唔算好厚
佢隻色好襯pacific blue
心思思想落單

幾靚喎

聽日終於有新機用! Pro max有冇需要用鏡頭貼？
利申 會用apple皮/膠殻

唔好貼

用microfibre 布向同一方向抹

我自己就用濕紙巾同清褲袋塵，係痴塵呢個缺點，so far都滿意

要,有隻幾好用, 可以將3粒鏡頭cover 哂, 乜都影唔到, 保護性好多, 我而家用緊喇, 要嘅pm 我

記得買深色 隻橙色好易污糟

不了 淘寶殼黎
淘寶50蚊都唔駛

有無link

8.0₤qLEvcMj7zrI₴回👉🍑寳👈或坫击url链 至liulanqi【玩胜 简约撞色iphone11苹果12Promax手机壳XR/XS迷你12mini硅胶ins风个性创意情侣全包防摔保护套8plus/7P女】

好似差好遠😂

想問下塊膠易唔易花我見好似好多台灣人都話好易整花咁

5.0£6PEBcMjOci5¢回👉tb👈或點҉击҉链节 至流蓝琪【圣雅图 苹果12手机壳iphone12防摔保护套全包透明磨砂12mini全包透明硬壳保护套12promax防摔壳新款防指纹ins】

掂喎

我貼咗個半禮拜都暫時都唔覺有花

粒button 好像係金屬黎

膠黎

播啲血腥核突圖出嚟

我講緊淘寶果個

睇似膠 唔會20蚊都比金屬咁pro呱😂

其實多唔多人用catalyst?
我想知你地用住 係咪都會頂唔住佢太大部

手揸位係咪會有印?

漲起啲邊位已經黑黑地
同埋原子筆啲墨
啲手指一痴到啲墨 再拎起部電話
手指啲墨就會染到上去 咁就GG

有冇ching用過pitaka碳纖殼?

冇呀,我而家部12 Pro貼左iMos藍寶石

iPhone 12既aj比起之前真係易裝易拆

係好多手指模

太貴喇，芒貼呢d 野有時屎忽痕就想換

我係諗住一勞永逸,最好之後唔洗點換

試下belkin

同你一樣, 之前用左塊imos 用到而家都仲用緊

點解咁多負皮
今年nomad其實有咩問題

佢話遲d有pop up store
想摸摸先買 貴d都算
個design好common projects feel

有無人知如果係觀塘廣場癡防偷窺mon貼 邊間好啊～

影下戴套照分享下啦

我都癡過，睇到自己勁暈

同問

真心嬲，身又花貓鬚又甩

問過CS 話如果用酒精抹過就會咁，之後問過犀牛盾，佢話佢哋啲 print 係印入面，咁先係路㗎嘛

講緊 apple store 嗰隻？

全部防偷窺都 on9, 浪費咗個靚 mon

真係除非成日有d咩公司機密，國家機密咁要用電話睇一定唔可以比人知，如果唔係真係唔明用嚟做乜，色怪左又暗又濛，放喺枱面斜少少有人打嚟有message 睇下時間都睇唔到

上個po 好似有人話d 皮會起粒粒
同埋d 邊位做工麻麻

MON貼黎講佢真心襟用,貴D都值

都耐用嘅，上部xs貼左，用今年到換機都冇事

但層抗油coating 用到咁耐咩

咁一定有耗損，冇開始嗰陣時咁爽，不過可能我多數用handfree講電話，又好少對手痴立立咁用電話，相對少啲油

仍然好易抺走

唔好買overdigi中左伏 又厚邊又痴塵 而家轉左犀牛盾

驚畀便衣狗睇到自己連登 ID 再起底咬走

今時今日仲邊可以講到咁輕鬆

除非你完全無喺呢到討論過發夢嘢

你癡邊隻

UNIU CUERO 皮套好正包得好緊 邊位又薄

以前用其他機都係鍾意spigen
Amazon一次過買

請善用緊急登出密碼

喺街上連登基本上唔會login同睇完我會kill app

用緊

喺apple store 禁左個官皮 今日pick up 但好耐都仲係處理中

直接walk in都有啦

咁係咪cancel左佢好啲

我係買左之後等左9個字左右就收到可以去拎既email
如果太耐既話你試下online搵人幫手跟下

用Red card online 㩒96折

cancel左去walk in好過

會唔會覺得好厚 成日好似就冼手咁?

想問邊到買nomad case 會平d或者有實體店

有回贈
點搵Apple 問？
我凌晨個陣禁到依家都未有

香港現貨？ 邊度買？

台灣官網直寄

Belkin個三合一差電器幾時先肯出

正常係禁完即刻有code加apple wallet 之後去拎就得

上星期係街禁左magsafe wallet 唔夠10分鐘之後即刻去拎就有

唉 cancel 左
佢一路都係processing
唔知搞乜 係咪要working hours 禁先會咁快

啡皮

咁抵屌

直接踩上Apple啦

今代無人用原裝套既？

官皮好多人推喎

你訓左好耐下話

幾錢左右?

五百幾

用緊原廠矽膠

不過全包皮 尤其淺色
側邊會黑得快好多睇落有啲污糟 睇個人口味
用過tan覺得好靚但係比女嫌棄過

Ching邊到貼 見好多地方都有imos藍寶石 但係驚手勢唔好嘥咗張mon貼

咩機？

有無人都買左apple個dual charger

有無師兄用犀牛盾？
係咪台灣直寄過黎最平？

拎埋生日優惠係

我係旺角星際貼,二樓走廊最後嗰間,貼過幾次,手勢幾好

記唔記得咩名

貼到靚為止
唔係點解叫要佢貼

不過佢地呢d 一日都唔知貼幾多張，唔會貼錯既

佢講嘅位置應該係ideal digital

我之前去星際都係貼到滿意為止，
幾年前imos出第一代嘅3D貼有公差問題，
佢哋都係退返比代理，同埋即刻換過張新幫我貼埋，
講真俾多少少幫襯本地商戶消費都係為咗呢啲服務。

唔記得,張單都比我掉埋

Capdase,160蚊，2日就換左

Uniu 好吸引 有無人團購？

膠明套超靚

好貴

apple 嗰隻仲貴 $348

apple嘅唔會暈？
依家部機一側少少就有少少暈咁

用緊hoda覺得幾好唔覺好暗

頭先見到個AIR JACKET有D塵所以拆左出黎整走左 跟住裝返發現內層痴左手指紋

有無人知入面痴左指紋可以點抹

幾錢

拆返出黎抹囉，咁都要問？預左入塵架啦，拆黎把鬼

我喺星際貼$268唔知有冇貴咗

星際多數貴
我用AT，信和平啲

嗰啲唔係指紋 係啲好奇怪嘅烘 抹唔走㗎 12pro用買咗兩個aj透明加一個磨砂都發現有嗰啲奇怪紋

有冇防窺貼推介？

癡張稍為靚少少費時成日換咋，有D人癡D仲貴

想問下有冇巴絲有磨砂透明殼推介
見之前啲aj 好多都係磨砂但有顏色咁

其實好簡單. 成日跌爆mom 貼就唔建議痴塊貴嘅, 相反就冇乜所謂. 因為有d 人會challenge 就話咁貴痴一塊唔抵, 但咁大個人, 我諗大家都知道自己做緊乜

Ching 都講得有D道理，我自己就好少跌爛，通常都係hi花有痕先換，貴少少嘅真係會襟磨D

12pro

係
aj得磨砂黑
唔明點解無磨砂白

以前痴過貴貼唔夠一陣就崩左邊，肯定無跌過撞過

咁當睇唔到算

mini用官方皮套真係無得輸，個手感好正

$348 Belkin 2年有爛包換喎, 除返開其實唔算好貴

下年就換機架喇

唔會好厚，用左手感好過裸機，仲要幾型

有冇人pro max襯啡官皮？

睇睇吓好似黑官皮襯啲

你係咪pro max?

有冇用緊呢隻？
台灣野，好似幾正

將軍澳區有無邊頭痴moom 貼介紹

有無人用緊加州黃皮？ 會唔會好易變黑？
諗緊啡定加州黃

Ps: 用緊金色ip 12 pro max

多唔多人會貼個鏡頭貼？
依家淨係貼左個mon 貼 無套
放枱時 就住就住

用緊aj
唯一缺點係d制無咁易撳
但好似保護左

用完,連細胞都影到

以為有出透明磨砂
但出左磨砂透黑後就無再出

12 pro max 想問吓aj 定原廠silicon 正啲

我覺得aj有樣唔好就係d制難撳左

掙扎緊買邊款 但係用silicon 就會冇咗佢本身部機嘅顏色

我買左磨砂黑
正面睇都唔太透到

咁你要買aj透明

邊度有貨

mon貼呢家野長遠開支黎
建議用家最好學識自己貼

買貴貼一定自己貼
試過係出面貼 最後貼極都係有塵入左去

貴貼先俾人貼
見到入塵可以會換過張

Logon 278

後日準備買iPhone 12 Pro Max 太平洋藍色

Case用Power Support Air Jacket Max Clear

Mon貼用imos 2.5D 康寧玻璃 (唔用藍寶石 太貴)

是否最佳選擇？

你會唔會成日跌電話?

香港有代理 不過喺屯門

我之前都買咗 真係好好手感

Rarely but occasionally

貼4邊癡曬塵大家會點搞

但係咪唔洗諗magsafe

負皮嘅係 官皮打手同aj hater

aj cannot give full protection lor...really need to think twice wor

唔係兩次咋咩

原裝silicon 已經用到開始有光痕

有冇人買左ac+都仲係會用case?

似油痕多D

諗緊用多排就裸 / 退左AC佢

係爛咗就直接walk-in apple store 就幫你貼過張？

Any recommendations then?

catalyst?

我用野都算粗魯論盡
用多排就裸

見the club有得用200分換 有無人用過？會唔會高過鏡頭？定換the hood呢個皮套算呢 因為d分月尾到期 點都搵d野換咗佢

Spigen
我用緊Ultra Hybrid全透
以前部XS Max都係用呢款 試過打機躁底掟機都無事

犀牛盾都幾一般下 撞到少少個邊位已經有一忽突出黎
唔計個樣真係同UAG冇得比

週圍都有啦，log on大把

同我一樣，我依家用緊12 pro Pacific Blue，even之前用xs都係呢個組合

好睇你多唔多手汗
我大手汗+做運動擺褲袋 成日啲汗醃住
用咗兩年無換過殼 算係咁

點解唔用磨砂黑 唔痴指紋

無落鋪試
但係我諗就算有都唔會話痴得實

會睇唔到部機嘅藍色噃

都係既 得個鏡頭係藍 算係個tradeoff

自己同Belkin Claim一個月左右會寄比你 自己貼

AT啲貼點

有冇相睇下點突法

有無人用過moft? 佢出植物皮magsafe wallet 連stand, 想愛護地球同唔鐘意apple 果個的話可以考慮下佢好似10號會公佈詳情

我本身想狗衝官皮wallet, 依家可以諗諗呢隻wo, 佢講到明powerful, yet affordable真係平平地可以一戰

即係唔夠硬，d 膠一撞就炒起？

我跌左落枱角再陣落張床 個邊位已經炒起左少少
而家用落吉吉地手

有用ipad moft，日日用
半年就開始好殘
不過都預左佢係消耗品

呢隻殼係咩牌子?包埋鏡頭Cover?

越淺色越明顯

側面睇到

搭地鐵嗰陣啲人好撚鍾意望

台灣仔JTLEGEND，鏡頭貼另外貼嘅

貼鏡頭貼嘅真係戇撚柒鳩

用落的確唔錯
效果幾好
無頭暈
摸落觸感好順滑
唯一唔好嘅係唔包黑邊同上面鏡頭位

平靚正？ 我覺得 平時啲貼好快花 at冇花過

上年11 pro既時候貼過 好快就成塊油
然後我去換imos既時候比人話我張at係假野
所以呢個牌子都係小心d

想問下邊到貼mon 貼可以確保到完全冇塵

自己屋企 沖完個熱水涼喺浴室貼

今朝部機係高過頭頂既位跌落地下，完全冇事

利申UAG

上一部機係用UAG 真係好堅 不過個樣真係好麻麻
但係佢而家有隻新款outback bio好似幾好樣

港島有冇買殼貼保護貼鋪頭

幾好

都市傳說

我pacific blue買左藍皮

我女朋友買左個GEAR4 FOR 12PRO, 直成係戴唔撚到上落去

我自己第一之用AIR JACKET 都係30秒上手

同埋搭巴士坐窗口位後面嗰個可以好清楚睇到你上緊咩網

iPhone 12 pro 太平洋藍
case用air jacket 磨砂黑
Mon貼用 Hoda 藍寶石2.5D同埋佢個鏡頭貼

前兩日買咗等緊寄過嚟

灣電大把

官方個透明都好冼

磨砂

抄dBrand?

第一次用防窺貼 睇左陣就覺得好暈
唔知係心理作用定點
仲貼左hoda 2百幾蚊 衣家唔知點好

想問星際邊間有得貼hoda 藍寶石

想問caudabe透黑硬殼冼唔冼手？

有啲貼會防暈，不過你用多幾日就適應

我正正就係用緊呢個
完全唔跣呀

呢個CASE 幾靚，會唔會變黃嫁

屌 ... 張壯撞貼花撚咗一條痕添

Send比犀牛盾睇下有無保

透黑係咪好少地方有？

街舖唔清楚喎 ... 我網上買的

咩 model

唔知呀，14號用到依家，經常袋黑色褲袋，暫時仲係新簇簇

邊到買？how much?

我系將軍澳買，199

belkin $348 無伏開心使用中

開光D,開光D都暈張野D料太渣

可能個個人唔同
我都用緊但唔覺暈

可能我慣左教好暗

我之前用360度防窺磨砂
可能因為唔係玻璃係普通膠
開到最光都覺得唔夠光
依家換左機用返防窺玻璃
即刻正常返

可能我虧
同埋仔細睇會見到有d一粒粒pixel咁
唔知點講

咩牌子

小心一跌就爆開

原本都有啲性趣，但去士多睇過真係麻麻，感覺似山寨貨

Bumper係防撞防刮唔係防跌

今年官皮無寫到係European leather

反而WALLET有

我用緊Baseus，質素越黎越差

12 Pro max

買咗呢款堅好用

買左官皮用 好靚

可唔可以影一影正面側面背面俾我j下

仲考慮緊買 官皮 定aj 磨沙黑好

原則上啱，但成個芒都係水氣，加上依家天氣凍降溫快，如果係等沖完涼即刻搞芒面都好快凝結水珠到時仲難搞

我屋企有貓都照痴

慢慢諗

咩鋪頭？求地址

我之前都有咁諗
但試完官皮覺得太厚
買左磨砂黑

tko gateway俺流亭隔離，鋪名唔記得

有冇類似呢款的手機殼介紹，後邊有支撐位？

自己貼

皮點消毒？

用乾布抺/uv機/曬太陽

幾吸引，希望多啲廠出wallet

剛買了一個 CUERO 全包皮革保護殼 for iPhone 12 PRO MAX, 行貨, 森林綠色. 家人不喜歡所以放出. $270

有興趣可
隨時交收

有冇人會用碳纖維殼？

今日突然有現貨，日日都睇要1月先有，要買快手

我都買左

都幾實淨

如果有埋charger功能就更好

之前部xr用過可以換背板果款犀牛殼，唔知係咪部機真係太大太重，覺得笠完套成部機好厚又跣手，最後用番幾十蚊普通矽膠套
宜家換左mini，用緊uag透明套

唔識欣賞
好撚柒

無叉電真係買唔落

依個Float 唔錯喎

想問下MK 星際信和有無UNIU 皮套買? 佢隻森林綠好有興趣

UAG殼係開隻門關隻窗既產品,抗跌能力高但個樣麻麻同大舊

香港好似得屯門個間有 代理

而家周圍都冇細機賣⋯⋯
反而大機就周圍連鎖店都有
班友唔係淨係炒大機咋咩

想買部機自己用都咁難

轉頭去又一城拎pro max 256藍,想問下旺角邊頭有aj 磨沙黑買 想順便買埋

有無啲透明軟膠殼推介
用緊caudabe 硬殼 想換個軟殼玩下

琴晚見到Log-on會員有8折，有透明AJ

星際 信和

今代用陶瓷玻璃，大家會唔會仲貼玻璃貼?

想問你地個官皮套四角有無變色？

用，唔想成個mon花晒

mini就係貪佢夠輕夠細手感好
本末倒置用牛龜咁大個殼

話唔定就係貪佢夠細可以用牛龜咁大嘅殼保護部機呢

用左成個月，仲係好新淨，粗用，冇特別保養清潔

有，隻角黑咗

用緊藍色唔係好覺

冇錯，工作需要以前用開防水殼添
宜家mini加殼岩岩好，裸機既話條邊太跣，係屋企試過差d飛落地

Sor，超級藍色控

超級藍色控但用個柒到核爆嘅閪牛龜殼笠撚住
有料到呀

覺得uag唔差可能我審美有問題啦

其實我覺得佢出開嗰啲系列真係幾柒

雖然我都係用UAG

有無大神知邊道有有花紋既背貼買

邊隻mon貼可以防指紋?

其實大部分mon貼一開始都可以防指紋
用得耐coating 就會甩

有冇人金機戴左aj磨砂透黑

有隻台灣機膚，可包邊可唔包邊

不喜勿屌

馬雲網 閃魔 $30個

軟邊硬背 四角有厚少少

都夠貼身

係喇 我今日都去痴左
最唔好係冇包上面鏡頭位
最怕個耳筒位污糟晒

Dual SIM iPhone send SMS 係咪冇得揀用邊張卡 send?

用緊caudabe呢隻 好薄唔錯

有冇巴打用開純透明AJ
會唔會好易有花痕同變黃

用緊 ...aJ ...透明
跌一跌就爛咗 用上去 感覺上 同淘寶貨冇乜分別
😂

11pro 同12pro都用過 11pro好易花 12pro好似改咗物料冇咁易花 跌過一次冇爛

我架錢七避震好差 想買但唔敢

想問係軟定硬殼黎？叫咩名

官皮換左官透
一天光哂 個皮套真係好黏

防偷窺真心正搭車上連登都冇人睇到

黃就唔會變黃
我跌過兩 三次 成日唔小心撞到 又唔覺有花

係愈用愈啜手？

係，一開始好滑，愈用用啜
同埋宜加武漢肺炎咁勁，用皮好難消毒

想問大家有咩mon 貼推薦？
本來急買求其痴左張momax, 已經開始起邊垃圾
原諒我用左藍廠mon 貼

我媽手機淨係用普通mon貼
洗唔洗做d咩防藍光?

spigen 唔駛100

公司用電話秘撈唔想俾同事知belkin係咪真係相對好？

巴打連運費幾錢 香港320

呢款好吸引 但唔明點解可以平到咁

Plastic 同leather 無得比

唔明

想問下點清潔聽電話個喇叭先最有效 果個位已經鋪晒塵

反嘲

水洗

犀牛盾

牙刷 慢慢刷 好快乾淨

就咁刷? 定濕水?
唔會將啲塵愈刷愈入咩

就咁將喇叭向下 再用牙刷 慢慢刷走啲塵

收工巴打 試試先

唔係應該用棉花棒

啱啱發現我可能令大家誤會左

我係想問點解個鏡頭位可以齊輯輯咁平面

之前我用blutack

用膠紙痴

我上youtube搵uniu 上年for 11 嗰啲又好似真係ok
團購可以幾平？

好吸引喎

有magsafe, 但唔知有冇認證，有認證我都想買嚟玩

點解佢就出貨都可以成個網都冇本身個殼嘅圖
唔知以為concept野唔量產

有冇巴打用過gear4 case ？ 好唔好用？

其實而家買貴mon貴有冇用 用酒精消毒部機 咩coating都冇晒

呢句真

個網d圖好似p出黎

金機 配藍皮定啡皮好？

個鏡頭咁突，想問問用air jacket會唔會太薄，個鏡頭同樣突晒出黎
用左官皮覺得太厚想轉

no

Simple union 啲藍染布殼點睇
賣成400蚊...

官皮會太厚咩
仲諗住買

但我上youtibe睇上年嗰啲真係唔錯

4條邊位感覺厚厚地，無咁好揸手

原來未出 巴打買左等緊？有冇人開團唔洗益代理

去士多撚咗陣官皮覺得4邊圓咗好揸啲
而家用緊透明薄殼比起上嚟好似起角咁

google下灰塵清理捷徑

想join

見官網冇寫幾多米防跌
淨係單純話防撞
但係睇落幾靚

唔答我問題
屌你臭係呀

一定要答你？

淘寶殼黎 可唔可以唔好再推

晒氣冇用

屌
成日fb/ig賣我廣告 Black Friday爭啲買咗

D制包唔包埋？

Amazingthing mon貼有冇人用緊？

包晒

本身用緊AJ ,但覺太薄冇咩安全感，同埋入塵
有冇d全包透明介紹

貼過，好一般

都要200蚊張

唔好中計

點睇

有冇邊啲係pacific blue邊又係磨沙底

咁有咩好介紹

uniu si bumper同hoda柔石殼都有藍色邊霧面底

吓? $120已經有

呢個好似唔錯

咁幾好wor ,aj d 制全部開晒

睇吓先
希望唔太貴

係囉，at邊使咁貴，
我記得街價都係100頭中

呢個套目前係我最滿意嘅，夠保護得黎又唔大舊
手感一流

個問題係加個硬殼 仲吸唔吸得實

仲有一定好過出面50-60蚊貼

我今日見到198

兩隻都平過上面嗰隻bare

星際信和一定唔使198

到時買個黎試下先知

我係大西北睇

有無用過ismartdigi?
隻高清康寧我用過覺得幾好
話係美國製唔知堅定流，但起碼襟刮耳筒位無入塵個mon睇落好清我摸落去d邊位係好滑，2舊水左右算係買得過
無視價錢嘅可以直接試藍寶石貼

華都128

有無試過呢款，幫屋企人買左，覺得手感幾好，可惜我係金色機唔襯

我係用緊呢個

差咁遠

Mk有邊間貼mon貼/機背貼好
唔想taobao買

JTLEGEND iPhone 12 Pro / 12 Hybrid Cushion 雙料減震保護殼
呢隻？

屌 hoda賣完

唔知係咪，上網揾到個盒比你睇，圖片係黑邊，我買嘅係純透明

好柒
我自己啱簡約啲

我之前係香港舖頭買

咁呢隻囉，夠晒簡單，D制fit晒位

靚仔喎
咩brand

睇個logo係switcheasy

Switcheasy嘅Aero系列，我11pro max嘅時候用過覺得幾正，所以12pro max都照買但仲未用😂因為迷戀緊jtlegend個全透明套

依家用緊silicon殼
其實都幾好用
但又想睇定多幾款先

有無相？我自己買殼買到停唔到一見到D高質嘅又想入，好彩加埋屋企人一屋4部12，唔驚D殻無人認頭😂

想問下係咪冇全透明防爆case
追下post都唔見到有

美森 B08K7Q7C12

幾錢左右？

胃信買機果陣加140定160貼左
用左一星期感覺好過閃魔少少咁 係滑係唔痴指紋但唔覺得有咩決定性優勢
係好在包三個月保有爛可以去痴過張

Jtlegend 靜音制有冇包埋

唔痴指紋已經好好

想問下12 mini black matte air jacket 係咪係星際有得賣？

Log on 好似有8折？

我訂果陣話係免運 香港買好似抵d 官網買仲貴過香港買

我香港買， 佢經 sf 送貨運費都要 30蚊 total 350

台灣官網用hsbc卡買 佢計我1 : 3.6 所以貴過香港買
一個成$380

咁係香港買啦

點解你係咁推呢個brand

巴打有冇開箱圖佢個垃圾網得啲render圖

我仲未送到手， 拎左影比你睇

想買apple silicone / leather case
究竟邊個薄啲

咁呢個牌子算平丫嘛，唔好咩？
我都係將我買過嘅推介下炸
Ching有無好推介？

我買咗199

好少有包埋靜音制又唔厚喎
都買catalyst嫌個邊位太闊揸上手大部左，等過多排無咁錫機會用下佢

我就係用緊依個 d制好好禁

有冇人夾moment case?幾正

下面個扣我自己加 皮套冇的

望落好似薄過官皮

我買左 森林綠， 可惜未到手

官皮冇渣過上手 但依隻同裸機手感差得唔遠
有背貼側貼果d唔好用 因為真係迫到岩岩好

好似唔包

幾好，簡簡單單又唔厚

咪推呀

呢度只會討論 有牌子野

落舖玩下

好似真係唔錯
請問背面放檯面 鏡頭位係咪都突起左少少放唔平

沒有 正&背放落台都唔會突出黎
正面4邊突出多少少
背面高過鏡頭

巴打襯咩色 等你share
其實我仲未有機...諗住買藍色 但好似有啲難襯咁

我石墨色 配 森林綠套

係？咁過多排轉下佢黎用

要睇你鍾唔鍾意綠色 佢之前寄錯貨黎 寄左綠色
我個人鐘意藍多過綠 最後換番

好有彈力，仲好過唔用套個時，但真係個套四邊粗左少少

我想問有冇人貼完玻璃貼後個mon 個敏感度低左？

你咩mon 貼？

唉，就係嫌棄4邊會粗咗，所以未開始用，不過呢個套堅保護性好好，我過多排無咁錫住部機會將佢周圍放嘅時候就換下啦

at amazingthing

佢有牌子呀 叫閃魔 透明套

急

For 12 Pro Max機

有無wallpaper 可以用來check芒貼有冇對齊個螢幕？

仲有發覺用唔到全白色wallpaper iOS會自動幫佢變成黑色 我要check芒貼有冇塵埃

用 Safari 開個全白 PNG 咪得

黑色機易襯好多
幾時收貨

但個死人iOS個Safari好似成日都唔想顯示全白色 同個UI有conflict

好on9

係咪直接俾返個錯嘅俾順豐送件條友

我用 OneDrive save 咗張全白圖都得，係張圖唔夠大上下有白邊

示意圖

今晚去sf 智能櫃拎

Many many thanks 張圖好有用

感謝你

去佢fb 搵佢講 佢立即寄個岩色黎 不過會收番錯果個

用呢個啦 邊框wallpaper 岩岩係個mon 最邊個個pixel 度
我黐張有黑邊mon 貼都係靠佢check

我想問官皮同官矽膠，可唔可以用水沖洗

Thanks very very much

祝你有一個幸福快樂健康的Christmas

想知x2

終於到貨

鏡頭貼

跟一個UAG

利申 呃負評

最衰唔出一隻剩carbon
個款好花

真 UAG係重口味

不過我自問電話係鳩掟 個套虧啲我驚真係掟爆

咁其實可以諗下mous喎

你金色機？好似唔係好襯綠不過個case幾好

我石墨色

摸上手簿過官皮， 暫時唔錯

咁多人痴鏡頭貼

skinarma

Uniu 12 pro max si bumper無曬軍藍

CUERO Saddle Brown路過
我覺得佢手感真係好過官皮

你鏡頭加咗貼？好柒

唔係一年咩

at 去摸過鋪頭呀啲demo
唔算滑喎

amazon好多劣評
唔玩lens就唔好買佢喇

有冇人用緊犀牛盾3D壯撞貼，係咪真係包哂成個mon，條隙有幾大，條隙易唔易入塵

有冇人等緊 smart battery case?
平常幾時出？

我都有買幾靚隻色

官皮兩邊係咪一定會甩色
用咗唔夠一個月就已經甩色

唔知用 magsafe charge 會唔會留印

果啲唔要求相質
只求保護咪會用囉

用緊透明Spigen, Magsafe 痴唔實無乜力，有無DIY Magsafe 磁吸 idea？

決定唔到air jacket 買磨砂黑定純透明~

藍色就透明～

我連用唔用到無線叉電都係一個問題 冇買mag

求Link, google 搵唔到

Thanks~ 實物無咁啡幾靚仔, 條Link 入面張圖勁啡俾佢Fake 左

有冇門市有得賣？

Magsafr charger 用唔用到

藍色用緊磨砂

代理門市好似喺屯門

唔知啊 我自己無用MagSafe 我諗就算得都痴唔實

買咗深藍 等佢聽日寄到

有冇人用過Hoda 柔石軍規防撞嗰款殼
想知個邊會唔會好厚

用過，
睇吓同乜嘢比，
同AJ呢啲薄硬殼比梗係會厚d，
但又冇犀牛盾/devilcase咁大舊，
柔石條邊明顯會冇上面兩隻咁厚同闊，
size同官皮差唔多

巴打，大無人用呢隻？
好似好厚咁

睇圖都覺得厚

出名厚
正正常常唔駛用到咁嘅...

我用緊犀牛盾都覺得厚

有無人夾？
買2件第3件free

部12 mini 想屌返個imos mon貼。
有冇巴打試左藍寶石mon貼？好似好爽咁，但要成5百幾蚊

訂咗犀牛盾同mon貼 由11月中一直拖，手機都到埋佢仲未發貨

Totallee薄過紙喎
一跌就無

以前用X果時貼過imos
佢face id附近d窿會入塵
宜家唔知有無改善到

淘寶料一樣

除左官皮其他全部很醜

咩色都係磨砂黑

今年imos藍寶石有做防塵(聽筒+m額位）
我12 Pro都用緊，唔錯，不過真係貴咗啲

有冇人用VRS 嘅 Damda Glide Pro ?
知唔知用唔用到Magsafe ?

Thabjs

有冇人用VRS 嘅 Damda Glide Pro ?
知唔知用唔用到Magsafe ?

Thx

想問有冇啲唔係made in china 既透明/淨色殼介紹 budget 200內

Spigen - Made in South Korea
JTLEGEND - Made in Taiwan
Moshi - Made in Taiwan
OVERDIGI - Made in Taiwan

有無人用緊grams28 感覺如何

太平洋藍配森林綠

剛剛係the club 用左740分+$256蚊換左個藍色官皮

Pro max有冇360度防偷窺保護貼推介

有
文具舖2.5一張全黑卡紙

360度

全黑卡紙盡幫了

sorry 我撳錯咗

佢無整Pro Max
如果唔係都想屌返個

本身用官方皮
日馬買左呢兩個case
炭治郎係llllfit 岀
本身想買義勇
搵左好耐都無promax
其他款色又唔啱男人老狗用
到手先知個底係曲面
會厚左啲，但出奇地好揸手

比卡超就可以當stand 用
牌子好似叫showcase
用pro max 都係想享受睇片
幾好用
我用黑機都幾襯色

有冇人用緊呢個殼？ 用唔用到Magsafe?

今代官皮摸落真係膠膠地咁

想用magsafe就用bumper啦

下，我11月中準時收到貨，你係咪好後先落單？佢11月中開始跟單出貨

九成唔得啦 咁厚咁多層

case想買nomad
請問Mon貼有咩推薦？

用緊amazingthing 防窺貼
感覺好一般

想問下知唔知new vision 有冇官矽膠買？

想問下透明殻大家係咪都推薦用aj?
同埋見好似幾緊，拆果陣會唔會花？

aj有另一隻冇咁緊，不過會厚身少少

邊一隻？

我而家2日拆一次, 拎去洗
唔多見有事

我都係第一次用AJ, 我覺得大膽D既話其實都易裝拆

aj hybrid

之前見fd用，feel到幾難拆
都驚佢刮花

好ge唔該

我自己用之前上YOUTUBE睇左幾條教學片
跟到足哂真係易拆

我睇睇先

無知一問
其實Air Jacket有咩咁好
見好多巴絲一講透明殼都話買AJ
但係我睇好多po都話AJ易花易爆
舊幾代iPhone我都有試過AJ 都真係幾易花

未花幾靚

有冇人夾單買VRS 殼？

有邊款mon貼推薦

呢隻支那出

我覺得caudabe幾難拆

咁唔考慮呢隻了

用緊catalyst呢個case
比想像中難拆
左邊較靜音個個轉轉有時好難扭
不過個case手感幾好同幾結實
40蚊usd都可以買黎試下既

收到犀牛盾，個樣幾靚但有d硬同厚
希望保護性夠強

imos 康寧同藍寶石有咩分別
差成200幾

想問mous同defense 邊隻保護性好啲 推介邊隻

想問下JTLEGEND好唔好
見話好薄又防跌

我買左張康寧$348
層coating 係好過$100 個啲既，係滑d,同 d 油一抹就甩
同埋最好既係佢聽筒位有隔塵網，唔會入面積哂層

不過真係唔值咁貴

有無人mon貼用磨沙

你錯喇
隔塵網只會積更多塵走唔到，有入無出
我用過一兩個月有隔塵網既貼，一換成個聽筒多塵到變左白色

呢次AJ易裝易拆因為直機身
之前圓機身就麻麻

今日拆左3 次

我都用緊 睇法完全同你一致

靜音旋轉button好難用 完全唔夠靈活 設計上有缺陷

個case太fit 成日拆機殼 真係有機會整花部iPhone

答非所問

人哋問緊「imos張普通2.5D康寧玻璃 同 imos藍寶石有咩主要分別」

屌,AJ個殼買完岩岩開就見到角位花左
個保養其實包咩

Pro Max用緊
跌過幾次乜事都冇
但條邊已經開始有d黃

我都係登記左但完全唔知包D咩

個button真係一時時 有時又好易扭

THX

EMAIL問下佢包咩先,一開就見到花痕唔知保唔保

等你好消息
我買既時候即場開再CHECK
點知鋪頭都係開哂俾我揀個最OK既就算

我叫人幫我買,冇check到
一開就花左一忽

屌買錯左
想買pro max 買左pro
全新磨沙黑未用過
有無人要
$200都 okay
有興趣留TG

我有

同你一樣

我嗰個都花咗少少
不過接受到冇理佢

好正

caudabe 暫時手感唔錯

以前打機會 用hoda果款 幾好用
不過睇落暗啲

想問下有邊款殼可以厚過個鏡頭
今日第一日收機先知平放個陣鏡頭會突起

我ip12 promax

有無師兄玩過alto皮？

基本上而家咩機都係鏡頭突起

係囉 由6 已經係 都七年

要唔突鏡，新iPhone 要3GS 咁厚

Moft magsafe stand+wallet 已推出
盛惠29.9 usd 淨套

有無人會想一戰，植物皮

啲皮睇落真係唔錯

依個有啲睇頭喎

email佢就得？ 要唔要單？

佢會叫你影埋單俾佢
同埋講左要保養先，佢再覆你

上一代好易扭 好好玩 會成日整
今代唔知係咪個靜音制唔同左
同埋粒的都細左
所以成日都扭唔到

以前好多顏色揀依家得返兩隻色

想
ipad有用開係幾好用

用magsafe痴仲好過本身個貼

即刻訂撚咗

其實係搵srsworks定power support

有冇人夾，滿$100usd -$15

殼花都要換cls

唔好夾唔駛夾，我睇左佢條team 全部都係大劣，tb 有旗艦賣緊108送埋粒豆，dklm 賣去美國貴百幾二百香港係us 網買都幾肯定大陸出貨，有興唔介意就自己淘喇

一開就花左
點解唔換得

正如你買衫見到有花/有穿都要換啦

我未用過catalyst其他case
但我用緊上圖個隻其實都幾靚

未用過本身花左一忽都唔換得？

Btw

官方個隻

想問用皮套嘅ching用咩嘢抹個套

屌 點解唔早d睇到

你買左？
我岩岩在淘寶買咗

屌佢老母塊爛臭閪我買撚咗

我個個好好扭 會唔會你未對岩位

用左一個月caudabe，翻到屋企就裸機，好想出街都裸，但淆底

我拆過出黎10幾次

我都係 你係唔係由鏡頭位開始拆？

我係下面拆先

已經四代iPhone無上過套
小心啲用咪乜事都無

我除咗 mon 貼之外全裸, 平時會用個袋仔裝住, 用電話嗰時冇負擔又爽

上套真係浪費晒啲設計

係
我覺得 iPhone 本身就係一件藝術品, 我一得閒無聊就會裸機拎上手欣賞

藝術品又未至於
笠個AJ嗰啲都還好
笠UAG嗰啲真係戇撚鳩
不過更戇鳩係貼鏡頭貼

買撚左呀屌佢老母個臭閪

如果佢啲邊做到窄返啲就好

買左, 等聽日機到合體

無啦啦比我見到有magsafe尿袋？知唔知係咪有廠出左已經

下 唔係台灣架咩

今日黃金見有現貨
200左右 無得試
問左用套 就要用magsafe套
其他應該未必吸得到 or 實
未實測 唔敢講唔得

咁快有
唉 我仲係佢官網度買咗等ship

今日買左個JTLEGEMND
開心使用中
好好手感 又唔厚

我用厚殻。谷住買用貼

Solid suit

我都唔知，但以前用開imos我今次都想試下藍寶石mon貼

但問左好多間都冇mini 藍寶石

全包果隻定咩？留名睇包膠

圖呢

冇影喎

係邊有得買

今日去左新城市 間時尚館到買

買左邊款 佢有3款
Hybrid Cushion DX 超軍規防摔殼
雙料減震保護殼
晶透無痕保護殼

純粹岩岩入手solid suit 碳纖覺得個手感好正

師兄邊度見到？我有興趣入手

有冇人用過呢個牌子？呢款咁貴係咪真係咁襟撞

好核突

有咩套係彎曲邊 直角邊好難揸

係硬殼定軟殼

師兄請問邊度揾到？想買🙏🏻

換返iphone 11

Mini 有冇薄唔冼手套
Air jac 係咪冼手

Casetify

係好襟撞...
咁鬼厚，實襟撞

Caseology Dual Grip Compatible with iPhone 12 Pro Case Compatible with iPhone 12 Case (2020) - Black

唔錯，平平地

兩側有手握位有做防滑

不過就普普通通一個黑色 case

我買左個鏡頭框有得轉款果隻

個底係硬 條邊係軟

有冇人收到12 pro max改版後的devilcase

正啵 易唔易拆？

依隻唔會好粗咩條邊

想問下犀牛盾有無得剩係買背面舊膠
之前剩係買左個邊框

喊出嚟，多謝巴打提醒

呢個好過官方個19 wallet

支那扮美國公司

呢個都係一個問題
好多case都好薄，但鏡頭個位要再突一圈去升高保護

暫時覺得官皮唔算厚手感又幾好，鏡頭位仲要係啱啱高過鏡頭少少少少，平放都唔怕咁易”磨”花，因為真係有d case係一樣高，平放推推下真係驚整花

Why not，以黃阿瑪為例單買一塊背版 TWD360

唔好咁衝動住 我上網睇都睇唔到呢個尿袋既資料，怕會差得好慢/癡唔實個D

好似好吸引
睇佢spec有齊曬

唔好急。大廠都未出。等吓先

咁厚重，不如用大機

15W無綫快充可能指連插頭時（陷阱位）

唔知帶左Case夠唔夠力

最緊要擺張門咭落去嘟唔嘟到先
依家用緊個leather wallet 嘟唔撚到，要拎張咭出嚟先得
好on9

官方果個外皮消晒磁
緊係喐唔到

買咗用落先知
但啲皮好靚

花係好難花，但邊位好易崩同裂

有時無事無幹都會裂

用緊，跌過好多次都無事

我有時都好好扭
可能有時隻手好油所以扭唔到

岩岩買左amazing thing 佢4個角會專登升起 唔會磨到個鏡頭
好過買AJ啦
不過預咗會黃
但係買4個都仲平過AJ

買咗幾多錢？

如果官網買都係跟官網個價，要平可以淘寶，一樣的

實物相睇落 皮的質感好jeng

唔會 好撚正 好撚好手感
又唔會冼手

換12 pro,之前用開犀牛盾solid suit
講問犀牛盾定係UAG保護能力較好？或者有無咁上下既級數既case介紹？

消咗磁係咪 RFID 身份證都安全

有考慮過，但個邊冇皮變咗膠，個質感好似差D，不過隻色真係靚，利申se2買過呢個牌子

有無防偷窺貼好用 既推介

有ar
官網TWD240
不過見聯名款好似冇得單買背板

但你要睇返你條邊係咪 mod nx

有無巴打係犀牛盾 自己整圖印落case度？

係咪一定要jpg?

因為我想整d圖案 但想透明底 要png先得

透明殼 spigen ultra hybrid如何
定係AJ hybrid好d

但運費都要200

一齊買？

搵生日code la

訂咗switcheasy aero
貪佢都望到12pro機身隻色
有冇ching用過呢隻牌子分享下？

點解要訂？我見好多鋪都有得賣呀

上網買平啲丫嘛

新買左款台灣仔，貪佢100%made in Taiwan

上網幾錢？

spigen

街買兩百 網購百五

200咁貴，旺角賣？
我系屋企樓下買咗都係150

已到手

入塵入到仆街

咩位

背板位

capoo

幾錢？

有無裸機派有人用包膜 上網睇香港比較出名有moshi包膜 但之前見好多人話包膜本身已經整花部機 求經驗分享

有冇人用緊Spigen透明case / mom貼？

我想問易唔易拆

易呀 好似平時果d透明彩殼咁

199

Any comment?

Spigen啦
一攞機就即刻入套
本人自問超多手汗+周不時用酒精抹
完全未有黃既跡象

用緊Spigen Ultra Hybrid

易唔易拆？

你依家用咩機先，我mini

對我嚟講算易

岩岩係犀牛盾自己整左個手機殼
期待快d嚟

我都係mini

唔明點解零零舍舍得pro max有黑色邊

咩黑邊?

打錯
冇黑色邊框

睇佢facebook 話12月尾先有

你買碳纖維呢隻幾錢？

佢補償之前等得耐啲客
會免費送多條邊框
有黑色揀架

竟然 我見佢個試衣間冇
最後冇等到訂咗犀牛了

犀牛都ok
只係佢背板係膠
惡魔得玻璃
各有各好
我11pro max 用犀牛
跌勁多次
條邊框凹晒有痕
部電話完全無事

想問下如果想買犀牛盾
係應該買 SolidSuit 好啲定係買 Mod NX 好啲呀

用緊未改版

快啲去登記
等佢補寄新版俾你

問咗客服話12月中會出貨 到時有email通知

認同

請問12pro max有無出battery caee, 買左電話送比人但佢番工無得差電，要有個奶媽長期跟身

仲去新城市
勇士

有冇人知dbrand通常幾時做特價

我本身返機場
未驚過

我係AnnaShopaholic買
佢會幫我搞

有冇Ching知邊度有JTLEGEMND殼賣? 最好港島

呢隻好正，唯一唔好係等得耐

香港網買 幾日送到啦 點會耐

終於忍唔住張at貼
今日走去買imos 康寧
滑就唔駛講
透光比at好

想問logon有無得買aj

買咗tech 21透明殼，發現有樣野好白痴，佢個開關和音量鍵凸出來舊膠可以拆出來，剛剛去貼保護貼，事後先發現唔見咗音量鍵舊膠，當然搵唔返。係咪其他透明殼都係咁既design?

我都忍唔住，直接買imos藍寶石
好撚貴仲未癡，今晚自己癡

有

uniu cuero 皮套 用唔到 magsafe 差電 磁唔實

感謝

CUERO有3層 其實都預咗
好彩我無用MagSafe

$540

Push

我摸過demo
個人覺得康寧滑啲
所以揀咗康寧

cls 好貴
用緊belkin 三百幾都已經覺得貴 但有保先買得落
一跌就GG

Nomad 兩色 屯門 248$

但咁樣淨買連運就無咁抵玩

見有地方二百幾

#metoo 我唔算好粗用，但之前ipx 應該跌過30次up, 電話無試過有事touchwood

應該唔會啦，二百幾係imos玻璃貼

正式宣佈犀牛壯撞貼係垃圾
用咗一個月都無，已經好多條細花痕係貼上面，講緊係見到摸到有花果種

另外搵frd 幫我淘咗個moft snap on wallet+stand, 同雜牌水凝貼背貼，收到貼好睇下個moft 值唔值得大家高攀國貨同磁唔磁得穩

係喎，以前要係美國訂

你應該唔知imos分幾個級數

我真係唔知

用緊leather wallet
幾正
不過要拎張門咭出嚟先嘟到

我都係未夠 1 個月 , 亦都已經好多花痕
同埋壯撞貼最撚慘係勁撚痴塵 !!

犀牛出名係條防撞邊
mon貼冇理由會買佢
可能閃魔仲好過佢

叉唔到定吸唔到？

冇計 夾吓其他朋友推佢哋落坑囉

吸唔實， 但差到

兩位，我都係

原來imos 有鐳射落塊mon 貼做防偽

買咗果啲可以睇下

上年已經有

點解咁貴都要自己痴唔搵人痴埋

6 plus年代已經有防偽雷射

有冇巴打用左MOFT 果個手機支架? 想知如果用左AirJacket 會唔會唔實

怕sales hea癡
怕入面有粒塵但又交貨，我又唔敢為左粒塵叫佢再癡過
自己癡好過，不過12mini好癡過上代，平面好好癡

犀牛盾既壯撞貼好易花，用咗一日就花咗

點解devil pro max 外框得咁少色

膠易花但唔碎唔裂
玻璃唔易花但會碎會裂

自己取捨

其實個壯撞貼本身係用膠，所以一定易花

硬嘅貼就會易爆，但冇咁硬嘅貼就會易花

想問下係唔係貼哂成個mon

我用緊果塊貼成撚日個邊痴塵

好撚想換依塊貼

hktvmall 12pro max邊款貼好用
唔想要防偷窺個啲

用到 MagSafe ?

應該都唔係貼哂，因為而家 iphone12變左平面mon, 所以mon貼都唔係好似之前咁曲落去。

佢都係就咁一塊平面，仲有少少邊位露出黎

早晨
想問下有冇方邊case推介
最好薄啲

佢講到咁巴閉，我仲以為我地可以有一段長久嘅關係，點知都係佢係咁廢

但係會唔會話好易痴塵

我都等緊review
用緊Case買返黎唔夠力真係好尷尬

都會癡塵，個貼邊會癡，但唔會勁 但唔知你果張癡塵咩程度，對比唔到

個case冇magsafe應該一定唔會係超實
當stand都可能得 出街拎出拎入一定好易甩

clublike 有200分換免費case 牌子係kasuyi

Clublike 用分+錢買官皮啦

有無人用過/開 Moft野，出左MagSafe 版！

以為有magsafe尿袋

上面一直講緊

我就係諗住當stand用
平時袋3張卡當card holder咁用
依家就係驚有case果陣做stand都唔夠力

成日好多呢啲平行宇宙

等緊好期待

好似唔錯

請問一下係黃金邊到🙏🏻🙏🏻

上面話有現貨添

大把地方有

認真？邊度有？

moft 大陸野，唔洗上佢哋網買，淘寶平一半，我自己淘左個magesafe 架，今晚到貨

lcx, log on(沙田)

其實都係, magsafe 套本身入面已經再有一舊鐵

可以重得幾多

官皮
Uniu Cuero
點揀好藍色pro

有咩分別

用緊Bellroy 攝咭款皮套
好好手感

係衰在唔支援magsafe 同qi...

呢款相機位係膠, UNIU 果個好似係金屬。

CUERO Saddle Brown 官網隻啡色同實物兩隻色黎, 俾佢呃左 比我揀多次我唔揀alto

係地下。邊間就唔開名。行多兩間就見至

真係無條鐵唔得

我聽日收貨

睇黎360包住依款有伏

買翻佢另一隻全皮好d

Moft 入手，手感一般，可能未習慣，有些刮手，但整體還可以

邊到買？

想問下係咪裝左就用唔到無線充電？
同埋係咪厚左？

巴打官方case?
我個殼非官方，係store 試都用到MagSafe
但驚貼呢個唔實會易甩

cureo 邊度有實物睇

你俾uniu呃左但揀多次唔揀alto, 姐係uniu實物靚過官網？

我冇無線叉電，所以試唔到，但似乎唔得

我用apple leather case, 你個case 黐到magsafe 就應該冇問題

ok明白了

Ching, 可摸耳影多幾張後面插咗卡既厚度同打櫃橫凌空stand 係咪穩陣？

無錯, 官網隻牛屎色又黑又啡, 但實物竟然係焦糖色 呢個Post 都有爸打放左相

巴打邊度睇到實物

我只插了2張，攞上手明顯厚左幾多，我自己就唔會放卡

插左咭個背好似冇咁貼...會好易甩？

應該冇分別， 因為只係一塊磁鐵包在入面

這個位插卡

留名等包膠

有冇手足買咗Air Jacket 嘅實黑色
想睇下

我再擺多次上嚟啦
實物真係靚好多㗎

覺得你隻錶同電話色仲襯

iPhone 12/pro/max/mini 手機套/保護貼討論(8)

#558 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想買moft

aj加magsafe痴得唔係好實

用唔用到Magsafe?

真心靚，好很好J

好似黑色機襯啲咁

ching品味獨特

個代理係屯門

呢隻色我怕用得耐會變黑， 最後買左 森林綠色， 不過用唔夠1星期就撞花左

花左係點的

屌 買撚錯個iphone 11嘅

有咩comment ?
會唔會好滑or厚？

個套唔厚，超貼機身好好保護，但用唔到 magsafe

崩左個頂

森綠皮配黑真係幾靚

咁易花

買多咗個Veil，23至24號送到
免費轉贈，當聖誕禮物
送俾第一個留tg嘅

我都喺佢個官網買左個手機殼，不過喺佢俾我嗰個運輸公司嘅網站度，由2/12之後就冇update過
你點知23-24號送到？喺邊度check到

12mini 想問用皮套加官方mon貼,
會唔會接觸不良

唔會

呢個唔係 magsafe 版黎

之前買了一個 CUERO 全包皮革保護殼 for iPhone 12 PRO MAX, 行貨, 森林綠色. 家人不喜歡所以放出, 只用了一天 . $200

有興趣可
隨時交收

巴打好大方買返黎幾錢

邊個話magsafe 唔可以痴落去?

可以學架仔變返MagSafe版

其實aj磨砂黑甩coating係點

剛在旺角買了, 用在Caudabe Clear Case 吸唔穩.
要諗諗裸機或者買原裝Magsafe Clear case才穩陣

都幾肉酸，一撻撻咁，以前試過

官皮用wallet 會唔會有印

買左個UAG OUTBACK BIO SERIES少伏 個音量制同開機制勁撚難禁

邊間 & 幾錢?

google "moft snap-on stand hk", 第一條link就係

點解會咁

注意 ：需配合MagSafe保護殻或裸機才可正常使用！
入面有寫

Thx

勁呀，痴得實過MagSafe

變咗MagSafe forever

笑撚到我
貼仲穩陣喇，唔怕磁力影響電話

暫時好似得官方case(皮, 膠) 先有內置磁鐵?

淘佬有

Moft 呢款snap on wallet 好似幾正

又loop

Sor, 因為啱啱訂左，香港網店買平過official store + 唔使運費

日日用，暫時唔覺有

官方Mon貼三百幾咁貴，有冇咩特別好唔好用

sor
樓上d人淘寶仲平

上面主要提過都係有花崩可以影相叫belkin寄過一張比你 算係得一次的保養 同個coating個零月就玩完
當個價係買2張

可惜唔係全包
唔係都想試下

日日比人屌都冇人覆機，一話取消訂單影都唔見我十一月頭訂到e加都冇反應，嬲嬲地買左個犀牛盾黎用

問個官網佢話之後會出，但又唔講幾時

玻璃貼$200樓下仲有咩推介 而家變返午餐肉係咪唔使再包邊

官wallet vs Moft Wallet

Moft wallet x Magsafe 差唔差到電唔清楚。因為我無用magsafe 差電

如果經常拎卡，就moft 方便啲因為可以反起用手指公推張卡出嚟，官wallet 好難推到張卡出嚟。

Size 就官wallet 短小小，手感官wallet 都比較好

俾大家參考下

補充，用moft wallet 部機感應唔到（即係叮一下magsafe 個下聲）

有冇Ching有深藍實物圖

信和唔記得幾樓有間有

真係笑死
變日經

又好似係，睇到你張相，搵到佢官網，有實體地址，但間公司就未聽過，我都驚差得慢，忍一忍手

官皮同埋moft係咪要用magsafe機殼/裸機先痴到？

做乜負評
根本就中国牌子

moft 一樣痂到官皮, 不過講官wallet 實淨d 同手感好d

有無帶左air jacket都用到既wallet

官wallet其實算痴到, 不過痴力冇裸/官套咁好

唔知可唔可以diy 貼一塊磁貼去個套裡面 等佢用到magsafe

睇緊moft 有無人知邊度有實物望下